{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017250?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 썬샤인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 予約料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプのバーベキュー場で炭やグリルを利用することができ、人数によって料金が異なります。 グリルの利用時間は2時間以内です。 駐車は海底トンネル前の共用駐車場に可能です。 ペンションとの距離は250mで、大川海水浴場は徒歩2分ほどかかります。 ジップトラックタワー、スカイバイク、トゥルレキルや保寧海底トンネルなど、さまざまな楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前にどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にご連絡ください。ただし、ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の規定に基づいて未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車は海底トンネル前の共用駐車場に可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場で炭やグリルを利用することができ、人数によって料金が異なります。グリルの利用時間は2時間以内です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションとの距離は250mで、大川海水浴場は徒歩2分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 457
    }
}